召喚檢舉師 689公開左老師資料

❗️Report 呀❗️
689個痴線佬公開左老師嘅資料

推

幾好，差人就唔比公佈
老師就公佈

classic double standard in CCP

好過咩都唔做
抗爭從來都係以卵擊石

幫推

reported

連登仔出征

tui

push

Done

推，露以點做

仆街到咁都有

推

Pushh

report咗
大家接力

推 reported

如果手足起底入到罪，689都走唔甩！if we burn u burn with us!

樓下啲藍絲狗個個都有樣睇

報復黃之峰

Reported

好

689

Report佢條打靶

lm

做特首果陣唔見佢咁多搞作既

嘩，今天可能係連登最後一天。

屌 689依條仆街幾撚時死

啲 comment 好多廢老藍屍想出位

大家認下有冇自己識既親戚朋友

屌佢老母

死廢老

report佢

五毛狗死撚開

嗰個五毛黎 快啲block

條友完全封鎖咗 咩名 睇路

五毛黎 唔洗理

無用
但佢咁斷人米路搵食
唔俾人生路
遲早俾人斬

算唔算侵犯個人私隱資料

有啲都未罪成都比佢公開

report this shithole

已封鎖會員 HKUSecret

嘩

Push

推推推

佢出街閒閒地三四個保 鏢
上次睇戲撞到佢

reported 死廢老

lmao

cls

私隱專員？

香港笑話

含撚專員

幫手Report
救救手足

Report with privacy violations

Cls

呢個過氣廢老

如果做野會郁埋gphone
咁你想唔想佢做野

刷存在感

其實我都認為平日唔好關注呢條友，
應該話照mon po但唔好理佢講乜

除非好似而家咁要report佢先開po

呢啲變態佬你愈鬧佢佢愈興奮

cls,佢點取得

Report

Pish

本身唔係法庭公開資料咩

公佈黑警又要拉要鎖
屌你條柒碌走去公佈教師
抵你個女傻撚左又打柒自己老母

死仆街

檢舉佢起碼可以打擊佢的觸及率reach, 不是完全無用

diu

痴撚線

689條死賤種真係

原來如此

我認為平日唔好關注呢條友，
應該話照mon po但唔好理佢講乜，唔好為左佢啲on9言論開po

除非好似而家咁要report佢先開po

呢啲變態佬你愈鬧佢，佢愈興奮

吹大雞Report

Reported!!!!

Reportedddddd

舉報

Push and report！
應該打國際線針對FB偏袒藍屍情況。

恐怖分子689 公然恐嚇成班教師
痴撚咗線

死賤狗落地獄

有冇得pin要點幫手

黐咗線，reported

班馬出征report

除咗report個post 仲要report個page

689cls

教育局唔肯公布689就公布
dklm

Fkkk

已report

大大力report 條死癈佬同班followers

公眾利益凌駕私隱

有冇律師可以幫依班老師申請禁制令？

寶寶channel:

各位，其實仲有好多老師無辜地被投訴，除左比班建制陷害之餘，仲比班「灣區教育家長聯會」玩賤，呢個大灣區周不時會出POST投訴老師，大家一定去FACEBOOK檢舉呢個PAGE，好多老師就咁樣比佢地咁攪！

did

Something else
可以直接檢舉privacy violation

其實我哋搞呢隻支那狗冇用

比文革更嚴重嘅批鬥

幫report 推

支持689班垃圾

cls dklm

report
我覺得要集合一個時間點
然後大家一齊report 推post report

reported
不過fb好明顯無理過

Report the page and the post

條柒頭格式都要跟gphone成日跟撚住gphone做野
好撚柒呀大佬

REPORT

report

Reported!

好嬲手足

Push
文化大革命

pish

全世界推呢個

起到咁，私隱專員公署去左邊?

推！

fuck！

舉報埋個戶口 : 騷擾及欺凌

仲有，唔好用檢舉，用舉報，檢舉係大陸字

推！！

再推

但睇到個POST已經POST左7個鐘.........
.............................................................
睇黎真係無人理..................................

推爆佢

檢舉嚟做咩
個人覺得應該今日開始視呢堆老師為英雄
既然佢哋公開咗 我哋就公開支持 公開表揚
有細路嘅手足就搵呢班支持民主嘅教育專業人士補習
開拓埋黃色補習圈

同狗嘅資料一樣
佢有哂source你檢舉得幾多次？
過咗今次佢下次又可以放出嚟
對家仲要有咁多資源
反而要比人知民意嘅所在
我哋唔同班狗一樣要偷偷摸摸
你咪繼續公開囉 公開完手足仲過得好咗 佢哋仲有咩棋行？

呢個係我小小的睇法
如果認同嘅不如pin比大家一齊支持手足啦

就算藍屍違反FB使用條款，FB係唔會殺藍屍FB Page，投訴過N次無次理，除咗點新聞殺過幾次之後又死過翻生。所以要打國際線反映呢個問題。

Tui

reported n shared

report下就以為真係有用

Report!

同意！
班老師無做錯，點解要搞到佢地好似罪人咁，反而大家應該支持老師們，我地其實係大多數，無理由怕咗藍屍
大家諗吓點樣支持被公開嘅手足

呢個post都推唔郁 有冇可能

侵害人權師

好撚賤
btw檢舉又點 都公開曬
教師們坦蕩蕩其實唔洗驚佢地

推到689冇得再玩fb

報私隱公署

推呢個 既然report都冇用咁不如反其道而行
多謝教育界手足

因為FB審查員就係請中國人
點打國際線都無用
支那大勢已成
美國一日唔狠心發動
怪獸只會愈來愈強大
移民外國都無用
想移民火星

呢條友幾時落地獄

推

Report

Up

檢佢老母

推得咁慢

sorry

仆街 成班奶共紅衛兵

Pishh

831條片公眾利益凌駕私隱
搞撚左幾耐?
仲要唔齊全
屌你老母

屌你老味仆街仔689

已檢

PUSH

冇錯 古人讀書都係上私塾而唔係去公營學校 孔子諸多門生都係佢自己收 或者係啲學生自己走上門搵佢 而唔係由各國政府分配學額比孔子 整黃色補習圈等呢啲值得敬重嘅老師可以繼續喺學校以外春風化雨係搞得過

推呀

Reported 有冇用都好照舉報左先

起人底者定必被人起底

推推推推

reported

搵人整番個狗表 幫你傳

推 全世界report

689真係戇鳩嘅表表者

Report 邊個選項有效啲？

推到佢仆街

Push reported

其實你檢舉左咪再post過囉
呢個年代有文字記錄既野咁容易出左仲消失到咩
反正都公開左
不如諗下點樣幫呢18個人仲好
眾籌有名起碼都知幫到邊個丫

都係

推推

屌個死廢老

google translate:

中文版:

Set美國report 會快好多，香港真係機率渺茫。

推一推先

公開黑驚資料就上門拉
前特首公開資料就無人理
邊個仲覺得香港無問題邊個就係on9仔

Report 呀

FB點會做野

FB唔做野又好 老師資料公開曬都好
大家咪當舉報係一種支持 好過咩都唔做

真係屌佢老母
對家做幾仆街都無野

done

對付依類人要緊跟中共標準

除咗就係睇佢有冇「貪腐」外
就要靠狗仔隊爆有冇二奶叫雞嗰啲

乜都冇就唯有屈佢想奪權上位

facebook聲稱review緊個post

繼續推

我努力推 推到沒法推

幾好，要唔要《牆紙》出篇文推廣一下？

done 推

Report 99.9999%冇鬼用
Btw推呀

唉report根本冇用

呢條仆街幾時死

同埋唔好俾咁多exposure 佢

佢之前日日mon蘋果，如果無人報，黎黎去去都係得幾百個深藍睇下

你幫佢宣傳佢反而得益

push!

dklm

because police is just a shit!

仆街689

Report左先講

法治條撚，公眾利益可以去分富豪身家啦

⋯⋯我知道告就告唔到佢，有冇手足有諗法，最少教協都開個記者會屌佢啦

為左刷存在感
無所不用其極
正宗死廢老
report!

唔好留言~
唔好撳EMOIJI~
直接REPORT

我覺得點處理尊重返當事人意願

屌佢死廢死幾時死！！

檢舉左
推 大家一齊檢舉

ｔｕｉ

對方根本唔會手軟

班泛民重想同佢地又傾又砌

係咪on9架屌

屌佢老母 條撚樣幾時死呀

呢條死廢老真係好煩

Reported

推爆佢

推ar

隻廢老最近上咗位？

已封鎖會員

UP

私隱專員表示睇唔到

.

不愧係黨員, 做事真陰險

有冇啲離地外國藍絲
起起底報埋俾移民局

P

我地第1日起人底，都要預左有1日對家會起我地底

死過氣廢老

手joke

冇左個page?

done and push

癲佬

我屌你老母⋯⋯

搵美國幫手取消佢面書專頁啦

屌你老母Facebook

屌你老味死廢老
已REPORT

report 佢啦屌

reported
pish

仲係到

聯署左未

Fb都唔會做野
屌次次d post都係咁

Done 支那畜牲689死全族

Reported dklm

Reported 雖然唔覺有用

其實689真係好小朋友

屌你老母

facebook唔撚理我

推推推！！！

report乜9，全部新聞、公開資料

痴線廢老

Reported
雖然唔知奶共FB會唔會理

多謝689公佈義士對抗極權英雄事蹟

689 固然可恨
但都唔好放過comment讚好嗰班人
防止呢班仆街間諜成功移民

癡線佬

Reported!!!

你唔講，點知果個就係佢。。

pushh

pish reported

賣晒報紙有乜私隱可言?

Push

Reported

up

人地差人夠團結，老師個個怕死冇左份工

正仆街

檢舉呀！！！

差佬無野輸，仲要輸左，坐高位個班要孭鑊。
林鄭又要靠佢地，依家鳩打人唔洗孭仲加人工。
差佬梗係好似癲狗咁咬啦。

用老師同差佬比，老師本身無野錯比人屈，無好似差佬咁啲大佬會奶野，好難會做啲乜。
當然，我支持罷課，但見到醫護罷工後比人搞，社會有幫佢地？根本唔只教師唔團結，成個社會都唔團結，供樓供樓。

無咩好講，最團結個班勇武都比人打擊梗，其他社會人士仲要番工供樓。

唔好怪人喇，諗下我地自己做過乜啦。

report師

無野好怪 大家都有包伏
可以做到既盡做

盡做囉
唔係點

唔願放棄供樓
就係比港共欺壓
自己囉黎既

推啊

極懷疑呢個post違反國安法入罪政協副主席等如同國家作對

Facebook仲多藍屍過微信

果條5毛一早block左啦

push done

Reported 推

上lihkg都違反國安法

加油

推啊！
仆街689！

已檢舉

report多幾次

廢老689快撚d 死啦

721

REPORTED

facebook 證明俾大家睇幾咁偏幫支共

Still reported.

仲要report埋個acc

Jm9

推 點解檢舉極都唔死

屌你老母 facebook 朱西八格

其實集中力量正視依個好似比較適合
689個post佢都大大個頭盔話係from法庭案件同傳媒

正 引哂啲藍絲上水

屌你老母Facebook ，幾時先刪黑警同藍絲page

report!